輸淨一百推十口

第一口：燕豪芬半大@1.93

lm

屌你啊 燈神

今晚再黎過

無限本

下場墨城半大

你加油

又燈

再黎 696半大

歡迎對家

再燈 仲要0:0

專燈尻我 屌你